
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Au-delà des pierres , anciennes et nouvelles , qui divisent et composent , siècle après siècle , l ' espace et le volume de son enveloppe physique , il y a une permanence de Paris dans son esprit et dans son âme , une permanence de Paris ,  " France de la France " .
Entity Name (Type) :: la France (LOC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Au-delà des pierres , anciennes et nouvelles , qui divisent et composent , siècle après siècle , l ' espace et le volume de son enveloppe physique , il y a une permanence de Paris dans son esprit et dans son âme , une permanence de Paris ,  " France de la France " .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Au-delà des pierres , anciennes et nouvelles , qui divisent et composent , siècle après siècle , l ' espace et le volume de son enveloppe physique , il y a une permanence de Paris dans son esprit et dans son âme , une permanence de Paris ,  " France de la France " .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ esprit ]
epistemique :: 1 :: [ esprit ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ esprit ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ esprit ]
Total feature counts: 4


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Au-delà des pierres , anciennes et nouvelles , qui divisent et composent , siècle après siècle , l ' espace et le volume de son enveloppe physique , il y a une permanence de Paris dans son esprit et dans son âme , une permanence de Paris ,  " France de la France " .
No features found.

